坐監,愛滋犯駛唔駛另外分開?

會唔會全監獄都知佢有愛滋?